{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 매화골산촌펜션"
    },
    "text": "三食ごはん山村編は撮影された場所で、ここからロケ地を見回ることができる。メファゴル山村ペンションで撮影された作品があり、 注意すべき事項としては、入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューのために炭やグリルをご利用いただけます。 利用料は2名基準で20,000ウォンで、3~6名基準では30,000ウォンです。 幼児の基準人数を含めて追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車場や消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器が備えられています。 幼児用プールは夏期に運営され、服装に制限はなく、利用時間は15:00~23:00です。 利用料金は3時間基準で30,000ウォンです。 観光名所としては、三食ごはんの山村編のロケ地である3万坪の梅の谷トゥルレキルを見学し、作物の収穫体験ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "撮影された作品はどこで行われましたか？",
            "answer": "三食ごはん山村編はメファゴル山村ペンションで撮影されました。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使えるものはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューのために炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "利用料はいくらですか？",
            "answer": "利用料は2名基準で20,000ウォンで、3~6名基準では30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数を含めて追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準人数を含めて追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "駐車場や消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器が備えられております。"
        },
        {
            "question": "幼児用プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "幼児用プールは夏期に運営され、利用時間は15:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "幼児用プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児用プールの利用料金は3時間基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "観光名所としては何がありますか？",
            "answer": "観光名所としては、三食ごはんの山村編のロケ地である3万坪の梅の谷トゥルレキルを見学し、作物の収穫体験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 439
    }
}